有無電燈佬請人#adore#

做左年幾ELV發覺真係唔好PAY
想索性轉做電燈仔 有巴打有好路數嗎

做開ELV難轉返electrical喎
巴打咩學歷幾年經驗做開邊范先
R&D, consultant, contractor定咩先

其實我做D野好皮毛 都係放下線裝下野
中五學歷 之前做ALARM CCTV